新功能 每一個reply都正負皮？

連仔唔好搞咁多野啦
快d整pm功能比我地班手足溝囡啦

負皮既出黎啦
又咪比我兩票正皮返